網民：萬聖節提早咗咩？「千年一遇美女」橋本環奈發福走晒樣

當年日本女星橋本環奈因為一張奇蹟美照爆紅，被網民封為「千年一見美少女」。外型甜美的她一向是宅男女神，但近日上節目卻被捕捉到疑似「走樣」，肥厚的雙下巴嚇倒不少人，更被指與渡邊直美撞樣。

日前她為宣傳電視劇《我是大哥大》參加節目錄製，點知有網友發現她疑似發福，大笑時擠出雙下巴的截圖在網上瘋傳，不少人看了後都嚇到，說她「大走樣」，更有人說她看起來跟同場的諧星渡邊直美撞臉！

becky

樣靚肥瘦都係靚

食避孕藥？

我屌

我老婆